屋企有幾層樓 你問我唔答

分小小比我ok?

幾層咁少都好意思拎出黎開Post

扮蓋CHING仲好講

屋企做咩架？

同屋企人關係點
咩學歷

睇到你個名都係無野啦
當我冇問過

屋企點放到幾層樓？紙紮？

收皮啦假蓋清

假蓋

我屋企都有
洗撚開post

屋企有舖

真假蓋都咁戇鳩